黑糖鮮奶係咪唔興啦?

我見mk間老虎堂好似少左好多人排隊

杯野甜撚到

一到冬天，收晒皮啦
希望啲黑糖鮮奶鋪快啲執柒晒佢 ！！！

興

甘你老母

傀豬飲

深水埗圓圓完勝

抵死啦
係咁開

黑糖熱鮮奶